一句講晒 Inception定Tenet

Inception
Tenet

Inception, tenet人物塑造太弱

雖然我好鍾意tenet
但我會揀inception, 因為佢個cinematography + hans zimmer配樂真係無得頂!!

Tenet就係少左份情

Tenet 感覺上壞人就係壞人 無乜motive嘅development

Inception for sure

Ellen page

Time 係神作 大師級

鐘意interstellar 多啲

黑人主角 木口木面
一的戲都交唔到

同佢老竇一個天一個地
戲行識人好過識字

Inception明明係一班三唔識七既陌生人
但就做到佢地好有默契,好似真係識左好耐

兩套戲各自有一個遊戲規則，inception 毫無破綻，Tenet太過複雜，而且有d位無辦法完全解釋到，後面個戰爭場面又亂到頭暈眼花， 似乎做唔到深入淺出，加上果d對白好似不停有野暗喻，但十之八九都唔知佢講咩，相信大部分人第一次睇完都要上網解迷，只能夠話佢比inception 複雜十倍，但係以一套好電影黎講應該同inception無得比喇

Inception 屈tenet機
演員：里安納度勝 James harden
配樂：Hans Zimmer始終高少少
故事完整性：inception吸引之餘又冇乜bug(至少老幼咸宜大家睇得明)

黑人主角 木口木面
一的戲都交唔到

同佢老竇denzel washington一個天一個地
戲行真係識人好過識字

你廢姐

Memento